是靚晚 氣炸雞髀 氣炸雞翼

很好味
雞肉很鮮甜

1

爆炸師

是靚晚師

氣炸師

終於搶到印仔頭香

打錯，氣

食落肚覺得c唔c伏

咁早食嘅

可以炸到咁脆有咩要注意

咁樣搶無乜用
你得個1字

好想食

印手足

好味

要炸得脆啲

點解個炸咁似咸豬手

炸得幾好

氣炸凍到甩左出黎既賓周

個雞皮

食飽了

錯字師

炸得好靚師

很香脆

買醃定果啲？

成隻雞,起肉出黎炸

唔好乜都氣炸氣炸得唔得

氣炸美國國旗

印巴打機用緊邊張顯示卡

美

你點炸的？
個炸漿點開

Look good

好靚仔

日清

我老婆都looks good

有無醃過？

好熱氣

日清金賞炸雞粉
炸粉入面連埋醃料

屌你老師

做乜炸定仔

很好味

佢琴晚都讚我GOOD

補返琴日嘅是靚午 是靚晚未

幾多度炸幾耐？

印仔你啲答案真係好撚廢

好正呀

Panasonic有冇搵你代言氣炸鍋

唔知
牙媽整的

是